[學術討論］呢場運動可以點贏？

睇返近期外國示威會贏既一個重點係其他政府部門一齊反警察同政府
反觀香港先唔好話消防救護係藍係黃
但佢地係戰場連企出黎站係我地果邊都做唔到
而我地果邊亦被重重既道德底線限死晒
武力亦都嚴重唔對等
我地d魔法可以話對狗完全冇威脅
其實仲有冇贏既方法？

老豆搵仔呼籲，大家各自努力
你仲返工？去理大啦！

一早講左 be water

同一招唔可以用太多同太耐
狗會有哂部署
由中大開始到而家幾多日
咁都部署唔到點瓦解...
真係7婆都寧願解散

講出黎，連登黑警、真手足都會係度吊話散水撚
散水入面都有個水字，散左可以再聚，被人捉左就真係會變死水

我會覺得你要俾人睇到勝利，甘所有人就會跟住你行。

大部分人，特別係藍絲，其實都係勝利球迷。要利佢地睇到勝利係呢邊，佢地自然會跟隊。情況就好似有個memes。